[牛市軍師領軍] 買股攻略 2

本軍師專門挑選細細隻潛力股, 助大家提早退休

天助我也, 建倉時跌價減低成本, 簡直如虎添翼

金額以每一萬元計算

現價
1137 $13.34
1428 $2.11
3983 $2.02

持倉
股票 買入價 升跌 結餘
1137 $13.04 +2.3% $10230
1428 $2.15 -1.86% $9814
3983 $2.13 -5.16% $9484

再買入 金額
1137 $13.34 $10000
1428 $2.11 $10000
3983 $2.02 $10000